現貨黃金每日分析,每日一單及對沖策略(2)

前言:

是咁的

老夫向來有係高登,香討同Uwants寫開關於黃金的分析帖

鑑於老夫想提高知名度,所以貼埋分析上黎連登呢邊

另外 在此感謝汝亦知射乎巴打借出帳號使用

-----------------------------------------------------------------

特別公告:

鑑於有不少人士被騙金錢後走來本群組求助

並且為本群組帶來不少麻煩

有見及此 現時本群組禁止任何人作出求助

不論你被人炒爆倉也好 無法出金也好

一律與本群組毫無關係

你被騙是因為自己的怠惰，貪婪以及無知

你必須為自己愚蠢的行為負責

本群組沒有義務去幫你

老夫及諸位群組成員是絕對不會提供任何意見

更不會提供任何協助

自己的問題自己解決,不要把麻煩帶進來群組

不要找本群組來替你善後

任何求助訊息一律會不讀不回

任何人在群組求助,一律會踢出群組

敬希留意

-------------------------------------------------------------------

特別聲明:

鑑於有大量不學無術,厚顏無恥的仆街垃圾狗西畜牲經紀企圖魚目混珠

先故意隱瞞自身為垃圾狗西畜牲經紀的身份

其後再假扮為一般投資新手,以便通過審批

加入本群組後更圖謀不軌

所以從現在開始

任何加入群組的人士必須自行提供確確切切的證據

證明自己並不是黃金/外匯/股票/保險經紀

否則有關審批一律不會給予通過

若果有不便之處 敬請原諒

------------------------------------------------------------------

但百密總有一疏

不能排除有垃圾狗西畜牲經紀早已混入群組

所以任何群組成員一旦懷疑是垃圾狗西經紀

一律均會踢出群組 及列入通訊錄黑名單

不會事先作出任何通知

敬請留意

不需要任何實質的證據 ,老夫的說話就是道理, 老夫的雙眼就是證據

鑑於有不少讀者要求老夫開設群組,以作交流之用

詢眾要求

老夫於Whatsapp開了個群組

但各成員均遵守以下十條群組守則

1.禁止在群組作出商業性的宣傳廣告

2.禁止任何垃圾畜牲經紀混入成員當中

3.禁止任何人向老夫/群組成員求助

老夫及諸位成員沒有義務為你解決問題

本群組為黃金交流群組 並不是苦主求助專用區

任何求助的訊息一律會不讀不回

任何人士一旦在群組求助,便會立即踢出群組

自己的問題自己解決 不要把麻煩帶進來群組

4.禁止把群組成員的資料及私隱外洩給外人

5.禁止披露群組對話予外人

6.禁止態度惡劣,對老夫/其他群組成員不敬

7.禁止私下騷擾成員

8.禁止成員煸動不和諧的討論氣氛

9.老夫保留新增,修改及刪除群組守則的權利, 標準及尺度由老夫自行決定

10.以上守則並不適用於老夫,即老夫不受守則所限

-----------------------------------------------------

想入群組可以用短消息PM老夫

格式如下:

電話:______________

加入群組的目的: _______________

----------------------------------------------------------------------------------------

老夫會於此帖分析黃金價位去向

以下意見僅供參考

1.不要頻繁交易

2.入市策略建基於贏多輸少的前提去入市

Set好限價盤之後熄機 不要理會

在不必要的情況下不能提早平倉

必須按照限價盤的止賺及止蝕執行

3.不要掉轉來入市

提早平倉即是贏2-4元就離埸

輸就照止蝕盤去蝕 蝕足4-6元

本來是贏多輸少的策略

但次次提早平倉 變了輸多贏少的入市策略

長此下去

投資者必敗無疑

4.輸了就要承認

沒人可以在投資市埸百戰百勝 輸錢沒什麼大不了

最大問題是明明預測錯了 但打死不願平倉

輸左$5-10 震極都唔走

贏$2-4 個市郁幾下 又怕價位會跌番轉頭

贏少少即走 輸就打死唔願走

想同市埸鬥長命 搏個價位反彈

明明預測錯了

卻不停去找新聞 說服自己價位只是技術性調整

價位會反彈 無視所有技術指標發出的買入/賣出迅號

此乃投資大忌

抱有此心態去投資會一敗塗地

5.一鋪唔好玩咁大 此乃投資 並不是賭命

技術分析有助制訂入市策略

故長遠下去對投資者有利

而技術分析不是萬能 不是百發百中 不是100%必準

現實當中 圖表的形態會不斷變體 亦存在圖表陷阱

一鋪玩太大既話 萬一個鋪咁岩輸左

咁就陷入萬劫不復之地

高登個邊既分析帖 :

Uwants個邊既分析帖 :

若果CD-ROM想加入群組的話

可以自行去Uwants 開個新帳號

之後再按照格式PM老夫

(CD-ROM即是沒有高登帳號的人士)

本日分析:

金價現時正在打造雙頂回落

(4月17日的高位1295.1及6月6日的高位1296.1形成雙頂)

5月9日至6月6日此段期間 金價有可能正運行第五浪

若果運用黃金比率去計算的話

0.5倍黃金比率剛好是1300心理關口

故金價在1296.1時掉頭回落也是合理

計法如下:

第一至第三浪波幅: 1295.1-1122.6 = 172.5

1213.7+172.5*0.5 = 1300 (心理關口)

所以金價有可能借雙頂回落引起ABC下跌浪

留意星期五出現大陰燭跌穿10天及20天WMA

亦跌穿Keltner Channel 中軸及日本雲層圖轉勢線

星期一可能會繼續下跌

但跌至基準線及Keltner Channel底線附近可能會暫停跌勢

現階段來說

星期一可以試試沽貨

星期二至星期四則要隨機應變,相機行事

金價現正打造雙頂回落

本日分析:

金價於6月9日出現大陰燭跌穿10天WMA,轉勢線及Keltner Channel中軸後

其後2天出現膠著的狀態

6月13日出現小型上升鎚,並沿50天及基準線反彈

金價在6月14日夜晚時份開始急劇攀升,先升穿10天,20天WMA

其後更升穿Keltner Channel中軸及轉勢線,本來有望收復失地

但在凌晨2點,美聯儲公佈利率決議後,金價出現急跌

大陽燭演變為射擊之星

6月15日再出現大陰燭跌穿基準線,50天WMA及100天WMA

金價昨天雖然出現十字星,在100天WMA及Keltner Channel底線徘徊

但本日早上再次受壓於100天WMA,T並跌入雲層內部及跌穿Keltner Channel底線

現時弱勢已成,金價有可能會藉此運行ABC下跌浪

即市最大支持位為250天WMA的1240.9

萬一金價再出現特大陰燭跌穿250天WMA的話,基本上可以確定回力無天

後市極有可能會不停急跌

今天可以輕倉沽貨/等到價位到達1240.9再搏反彈

以上

下圖可以看到金價受壓於100天WMA,並跌穿Keltner Channel 底線

本日分析:

老夫也有一個月沒出分析了

今天難得有少少時間 所以打篇分析出來給諸君參考

上文提及到金價弱勢已成,會藉雙頂回落運行ABC下跌浪

其後金價於7月3日出現特大陰燭跌穿250天WMA及Keltner Channel底線

7月7日再出現陰燭跌穿Bollinger Bands底線

但7月10日開始出現上升鎚 其後冉冉上升

現時更突破日本雲層圖轉勢線

------------------------------------------------------------

若果運用波浪理論去分析的話,現時可以歸納出以下幾種情況

1.金價現時正在運行A浪 (下跌浪的開始)

2.金價現時正在運行C浪 (破壞性下跌浪)

3.金價現時正在運行B浪 (反彈浪)

4.ABC下跌浪已行完,7月10日出現那支上升鎚是指示金價開展新循環的第一浪
(上升浪)

--------------------------------------------------------

鑑於分析的過程比較繁複 所以論據在此省略

所以老夫先說分析的結果

現時無法百分之一百確認金價是處於第幾浪

但發生機率按照遞減掛序的話,可以歸納出

情況(3) > 情況(1) > 情況 (2) > 情況 (4)

---------------------------------------------------------

即是現時金價運行B浪反彈浪的機會比較大

已知B浪起點是7月10日的低位1204.7

若果運用黃金比率去計算的話

可以得知金價升至250天WMA及100天WMA附近時可能會完成B浪

並且會出現急跌的現象

相關計算如下:

1204.7+91.4*0.236 =1226.2

1204.7+91.4*0.382 =1239.6 (250天WMA附近)

1204.7+91.4*0.5 =1250.4 (100天WMA附近)

1204.7+91.4*0.618 =1261.2

1204.7+91.4*0.786 =1276.5

--------------------------------------------------------------

但現階段來說 仍未可以判斷到金價行第幾浪

亦未可以判斷到金價運行哪個黃金比率

現時先當金價正在運行情況 (3)

下星期的入市策略為等待價位升至250天WMA時再考慮沽貨

其後再隨機應變,相機行事

以上

本日分析:

金價升至0.5倍黃金比率1250.6時沒有出現顯著的回落

看來此個波浪未必是B浪 / 下跌浪

有可能循環已經終結,現時有可能正在運行第一浪

而金價已升穿日本雲層圖基準線及轉勢線,並升穿250天WMA及100天WMA

WMA亦出現短期入貨訊號

價位今天有可能繼續冉冉上升,但升至雲層頂部時有可能受阻

黃金每日一單:

現時為2017年7月25日下午2:04分 買入價位為1257.5 建議買入黃金

止賺:1266.5 止蝕:1252

對沖策略:

買入:1257.5 止賺:1266.5 止蝕:1252.5

賣出:1257 止賺:1244.1 止蝕:1262

請問依家仲有冇得申請入群